我覺得有魅力嘅兩位女團成員[大家可以入黎討論下］

純粹分享
其實我都覺得女團或者韓國藝人有好多都好靚，但係唔知點解淨係得以下兩位可以令到我有心動嘅感覺

Blackpink Jisoo

Itzy Ryujin

我明白有D野真係各花入各眼，但係我覺得依兩位真係特別有魅力，大家都可以提名下其他藝人。我開post係想為佢地兩位有多D fans

推

快D入黎睇下

同意

牙秀令啲 不過留真都正

我都覺得留真唔係特別靚，但係笑起上來好吸引

多謝支持

柳真唔算好靚
但好有吸引力

希望多D人可以認識佢地

兩個除咗靚，重有種英氣同傲氣

高冷同可愛都好得

Swoon

Sowon

最好有埋圖 一齊討論下

有少少少少似

識個女仔同留真好似樣..

死人都拎出黎玩

你唔講都唔覺

希望大家係依個post 到分享自己嘅睇法或者鐘意嘅偶像
但係唔好抨擊其他人嘅喜好。你要知道你唔鍾意嘅嘢唔代表唔好，亦唔代表冇人鐘意。希望大家和平相處

我覺得都唔係玩，統粹係提出想法啫
佢又冇話xxx D咩

유진笑起嚟有少少娜恩未過度整容前

個笑容真係殺死人

我都覺，塊面有條橫紋唔「知正式嘅名係咩」

Ryujin有以前香港女星既味道

柳真真係好正，但Jisoo 都唔差

諗下好

個post 暫時都仲好和平

樓主介紹娜璉同Seulgi比你，都係好正嘅idols

我個人覺得冇咩大問題

召喚萄萄適

嗡起個鼻笑係幾有吸引力

牙秀好撚正

同你唔熟但發覺你幾識波 話唔定同我喜好幾似

我覺得佢幾可愛，性格都幾討好，希望佢可以唱多D part

Jisoo bb

同道中人

智秀係靚得黎好有鄰家女孩feel
呢d感覺唔係個個有，亦都扮唔到
係天生的

Dahyun 好呀，係個開心果嚟

我覺得jisoo同柳真比到我有相似嘅感覺，但又講唔出係咩

唱歌把聲都好温柔

嗡起個鼻笑有種百厭細路嘅感覺 幾得意

問過禾周b未？

未問，不過佢唔知點解淨係令我有靚嘅感覺，冇Jisoo同柳真嗰種魅力，可能因為佢仲細個

我依個都認真post 來架，大家唔好淨係覆隔離post

我份人好簡單，有Jisoo就大力支持

Jisoo真女神，零死角仲要性格好

大家快D入來和平post理性討論

笑容有少少似西野七瀨

七瀨好似笑得無咁charm，我見佢D相都係微笑多，但係都笑得幾靚

哨牙妹

我覺得又唔係特別哨 而且個樣已經好過好多女仔

我覺得seulgi真係好有舞台魅力同埋反差萌

我同意，佢跳舞真係好型，而Jisoo同Ryujin都係舞台上好高冷，但係台下就好可愛，三個都有反差萌

同樓主啲taste都幾似
呢兩個團最鐘意都係呢兩個

補多D圖

我覺得佢兩個真係冇咩負評

無得輸

身材比例好似幾好

對腳係長不過真係瘦咗d
如果條裙太短個比例會好怪

講真我覺得如果只計樣嘅話，佢唔係話特別靚，不過我覺得佢對眼幾吸引

都係講樣真係唔算特別出眾不過對腳真係

再推一下

唔好比佢沉底

Nice

印老闆男人婆

原來個名比你改左

Gfrd不啦